一張圖形容醫護罷工

接力接力

推

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

到失業既罷工

推！全力支持

多謝醫護